我唔明點解連登唔比女人鍾意錢

連登仔夠貪色
想人地大波樣靚又有得免費屌
自己無錢樣衰又想要女神獻身比自己重要專一
無條件又想食天鵝肉
有門當戶對嘅女人嘅就話人係肥婆美極

無錢溝女神就話人係雞
但心裏面話完人係雞
自己其實最想食霸王雞

因為毒撚唔鐘意付出
淨係想對方付出，乜都人地出晒就好

女神無條件獻埋身比佢都重要食飯AA制呀

因為連登仔窮囉

係，最好佢一個仙都唔使出但有得免費屌閪

節省叫雞錢

男人貪女人錢咪仲衰睇到d comment我仲以為去左平行時空，唔通男人鐘意女人有錢又係岩？

鐘意錢冇問題，最緊要係憑自己努力去賺，唔係靠人施捨

咁你收幾錢

gay

事實係靠人施捨果啲發晒達
如果唔係點會咁多女吼二世祖

你地自己慢慢努力啦
人地已經幾層樓收租日日嘆

愛情係相向
依家搞到變哂一方付出哂

女既想揾個有錢+肯為自己出大部份洗費
男既想屌免費西

樓主講d男溝靚女都好d
現實個個見女就鳩沖
豬西 樣衰 飛機場 輕度弱智 牙唔齊兼黑黃 總之古靈精怪乜都照溝

無條件為女神付出，做兵做到無哂尊嚴
就算負碌溝到女都係比條女食住......

香港地有邊個係窮
只不過有錢都唔想付出
個個孤鳩寒

不過香港呢d小人當道既地方
唔孤寒會比人揾笨柒

真
鐘意靚女不比鐘意金錢高尚
都係外在條件黎

你條女收幾錢

我養佢算唔算

睇得動畫太多